38歲督察一家四口確診 上周五接種科興疫苗 與接種疫苗完全無關

#ALERT 38歲督察一家四口確診，督察上周五接種科興疫苗，衞生防護中心稱，一家被女兒確診同學傳染，與督察接種疫苗完全無關 (3/17/17:18)

咁快就驗到係打針前比人傳染

得㗎喇，總之千錯萬錯都唔會係科興嘅錯，明㗎喇

我收到風 佢地問杜拉格斯借左時光機
番左過去 睇住個黑警中招

接種疫苗完全無關
接種疫苗完全無關
接種疫苗完全無關
接種疫苗完全無關
接種疫苗完全無關

冇關

確診無可疑

留名等疫苗同病毒打亂種

未死
無關！
死咗
無關！